想買部chromebook 有咩提議？

有2000蚊budget 左右，有咩推薦？

最好14寸mon以上，有冇推薦？

早排係淘寶買左部haier chromebook
499人仔, 寫明全新不過冇盒
行Intel Celeron Processor N2840
2GB RAM, 11吋1366x768MON
除左個MON差D同埋RAM唔太夠
有時開D食RAM網頁會LAG LAG地
其他方面絕對超值, 上網, 睇youtube 1080P勁順

acer chromebook r13
可以反mon, 又支援play store

我都買左！上網一流，仲可以claim google drive 100gb 2年。

係咪冇方法裝到window

嗰mon得13寸，唔會考慮

chrome咁既spec仲妄想裝window係咪想開機等5分鐘，做咩都要等最少幾秒鐘

chrome os啲野有冇得offline 開

即係乜嘢？

software
例如offline 開 word

睇就得 edit就唔得

點解唔可以edit呀 ？
我極度懷疑你係咪有用過

搞到我又想買返部

買 arm 版續航力更加好

宜家買chromebook要有touch screen 同支援play store先好買

因為預備之後會支援 android apps？

新一代既chrome book都有支援play store, 但相容性我諗部部唔同
主要係睇個app點寫

2017年出的chromebook都會有play store.
問題係上年出的chromebook, 有啲仲係行 bate 版 play store.
今年出的samsung chromebook plus已經係stable 版本。

不過你指定要14吋mon以上，其實能選擇的不多。

如果個app 有 tablet mode 介面，便適合在chromebook上使用

14吋以上既chromebook好貴

Bauer chromebook 將會支援android app
不過係冇touch screen

Haier